\begin{song}{Moosen}
	
%	\original{Måsen/När månen vandrar på fästet blå}

	\original{\citetitle{nar_manen_vandrar} (\citetitle{skargardsidyll})}
	
	\addphrasetoindex{Det satt en älg}
	
	Det satt en älg i en klyvartopp,\\
	förklädd i älgjaktens månad.\\
	Den var befjädrad till horn och kropp\\
	- skepparn blev rätt så förvånad.\\
	''Jag är en mås, goa skepparn'', ljög den\\
	förklädda älgen, därefter flög den.\\
	Mjukt föll den se'n\\
	på skepparen.
	
\end{song}
